有邊間U/學校 讀HD副學士有得住Hell？

推

聽人講Ling U可以

Ling u /ive

PolyU HKCC可以有

卜

認真咩

官網黎 lol

cccu
summer sem住city hall

個fd 昆我，sor

想住Hell ?! 唔使咁煩喎

笑到喊 Hell

edU

都話Hd,asso

On9想住hell讀社會大學第一年就可以去hell

I大/ive HD

成頁去到底先有人見到樓豬話要住Hell

Lingu 係得架 因為太多宿位

IVE 有
啲位勁多

Ive好住嗎

noted

指南針